邊個政界女人物你最想屌？

游bb?
劉小麗?

後生時期嘅范婦人

周婷

哇 今日既佢真係大個女

林鄭

早排生咗 建制派個隻臭雞

鄭若驊

好正？

鳩屌定口屌

邊講施政報告邊除褲屌

文翠珊，諗都唔駛諗

冇人講孽瘤

李慧琼子

哪咜

好似刁种

張圖笑到仆街

文翠山

林鄭，不過唔係用巨龍， 係用語言

好撚正

呢個

who

呢個駁唔到

佢ig最新果張相

其實佢係男人定女人

bonix

華春瑩
強烈譴責
嚴正交涉

鄺寶賢

林琳

唔做雞晒左

袁彌明for sure

烏克蘭之前個女總統

克羅地亞女總統

林子琼

熟女

點解佢仲好似廿幾歲咁

Milf

屌你老母

黃瀞瑩冇人講？

竟然無人講AOC
利申唔支持物化女性

袁彌明

食得多防腐劑掛

睇塊肥面似雜總居多

龜頭bob做咩生左咁多毛

民主黨吳明欽個女吳思諾

想屌佢好撚耐

想屌佢老母多d

母女丼

後生蔡英文

遊b

最好屌一定係游蕙禎

檢控官算唔算政界

金正恩個妹

英祿

季莫申科(後生30年唔該)

雷老師 林太太

你個ex都幾樣衰

10年前都ok 竟然走樣得咁勁

排

天然氣魔女同克里米亞條女

禁住個頭當西屌

冇人講侵侵個女嘅

諗起64潮文

佢件衫做乜撚野清朝呀？

痴線 人地已經60歲 想點
覺得佢幾靚

季莫申科

Jacinda Ardern

日日食煎蛋食到蛋白尿

個髮型係方便你禁實佢個頭

譚惠珠

之前有個丹麥都好撚正

呢個丹麥妹

烏克蘭

Ivanka Trump

最近補選贏個位
唔記得叫咩名

陳凱欣

正想講

文穎珊呀文翠珊

華人好撚奇怪
一定要個樣柒柒地先從得政
華人個劣習就係會覺得 咁多時間化妝 會有正經做過野咩？
所以點解歐美咁多個樣唔差既 有差佬 有軍人
華人就係男人婆 柒頭 冇幾個稱得上用靚去形容
家中兩老都成日話特朗普個老婆係雞
習近平個老婆就一定係優秀
真係屌都廢事

工賊會小花陳穎欣

話屌個D 其實係咪想九穴中出

眼耳囗鼻前後門

Who

最好好似黑獸入面啲女咁當街比人排住隊輪同中出

仲要著撚住佢宣傳果套西裝黎屌

曾素麗

禁斷介護
有冇手足去同佢一齊游早水

lm

冇人講金正恩家姐?

識貨

AOC

點睇都係馬屎坑

因為香港政界唔好撈,夠靚女嘅話做sales都穩定過食政治飯。中國都一樣,靚女使乜入共產黨,入豪門好過啦

25

香港就當年既陳巧文

大波

啊....強烈譴責......啊......嚴正抗議.......
啊啊.....說三道四..... 噢

黃迫雲

劉小麗

後生方國珊都無人講

第二張成個万刀甲咁

同樣都係香港仔
前港姐後生廿年應該唔錯

24歲

英雄所見略同

太多波皮黨狗公吹捧
其實佢地知唔知人地已經結左婚，佢老公係大律師譚俊傑

高質

兩個都好豬，你食開屎？

華春瑩

嘩屌

高嘉瑜

上面話烏克蘭果班有冇讀歷史
佢係分裂果邊D 人，先係克利米亞總檢察長
而家做撚埋俄國杜馬議員

佢IG....已經變左中女樣

梗係感覺阿姨扮後生女

呢個真係痴撚線
年青 長直髮 鬼妹 腰幼 波大 長腿 黑絲 樣甜

好似未亡人系列

女王feel

絕對係s

民主黨社區主任edith leung

人地double may 黎架，做乜downgrade 得咁緊要

喺呢個痴撚線國家得罪毒犯比人輪硬

快點辱罵我

Seed?

呢幅相有啲似旬果

屌你入黎呢個post唔通真係有得屌咩

定你食開emma watson, 陳法拉?

當年的高登娘娘

呢張相好正

鄺葆賢

好天然呆

比著連登仔一定會話雞又樣衰

默克爾冇人講？

個含撚嘴

第一張糖妹嚟

植潔鈴

今期東星最猛既揸fit人呀鄉下仔！

周梁

蔡英文

呢十年經歷左D咩野

瘦到條柴咁無身材

條youtube 片把聲
J聲都夠

我都想講... 竟然冇人提及....
呢幅正啲

cute過糖妹

嘩，點解十年可以攪成咁？好恐怖😱

好想屌10年前的鄭若驊

New Zealand 總統都幾正

樣靚，花邊新聞會多d

齊來鬆

第一張勁似tvb個臭串moon

而家無咗個腎，乳癌切埋，死老公，可以玩重口未亡人

依個Regen嚟

認真 蔡英文後生果陣應該幾正
知青+文青+革青
真心覺得d好有學識同理想既女性好難抵抗

檢察官

好想俾佢咁住黎打

依個post好多痴線佬

李慧京子
葉劉

trump trump個女 ,好似叫evan?
仲有克羅地亞女總統

從政之後都算keep到

西面

茄峻去左邊

竟然有人記得

有片

啱啱就想講佢
勁pure勁true
子琼妹妹

痴撚線

真係似大學啲同學鄰家女孩feel